{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_061148",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=71786&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천스톤아일랜드스파애견펜션"
    },
    "text": "ストーンアイランドは江原道洪川に位置するプールビラペンションで、自然を盛り込んだ美しい場所です。 外観とインテリアがシンプルで高級感があり、旅の完成度を高めてくれます。 八峰山観光地と春川の森自然休養林、ビバルディパークが周辺に位置しており、観光にも最適です。 ペンションではプールを運営し、水泳時間にはダイビングが禁止され、幼児は保護者と一緒に利用しなければなりません。 プールをご利用の際は飲食物の持ち込みは禁止され、救命胴衣を着用してください。 サンオイルを塗って飲酒後は絶対にプールを利用できません。 規則を破って事故が発生した場合、ペンションは責任を負いません。 入室時間は5時で、退室時間は22時以降です。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 駐車も可能で、客室にはジェットスパと屋外、室内プールがあります。 ペットの同伴入室も可能ですが、小型犬のみ許可されており、3匹以上の大型犬及び攻撃性が激しいペットは不可能です。 最大人数を超える場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理は不可能です。 ペットの出入りは不可であり、保護者のいない未成年者の宿泊は許可されません。 客室内では火災危険物質の使用が禁止され、ゴミは分別して捨てなければなりません。 この情報は事情により変更される場合があり、オンシーズン中に料金が変動する場合があります。 プールの営業時間は天候や状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ストーンアイランドはどこに位置していますか？",
            "answer": "ストーンアイランドは江原道洪川に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ストーンアイランドの外観とインテリアはどのようですか？",
            "answer": "ストーンアイランドの外観とインテリアはシンプルで高級感があります。"
        },
        {
            "question": "ストーンアイランドの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ストーンアイランドの周辺には八峰山観光地と春川の森自然休養林、ビバルディパークがあります。"
        },
        {
            "question": "ストーンアイランドではどのようなルールがありますか？",
            "answer": "ストーンアイランドではプールの利用に関して、水泳時間にはダイビング禁止、幼児は保護者と一緒、飲食物の持ち込み禁止、救命胴衣の着用などのルールがあります。"
        },
        {
            "question": "ストーンアイランドの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "ストーンアイランドの入室時間は5時で、退室時間は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "ストーンアイランドでは無料Wi-Fiが提供されますか？",
            "answer": "はい、ストーンアイランドでは無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ストーンアイランドでは駐車可能ですか？",
            "answer": "はい、ストーンアイランドでは駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "ストーンアイランドではペットの同伴入室は可能ですか？",
            "answer": "はい、ストーンアイランドではペットの同伴入室が可能ですが、小型犬のみ許可されており、3匹以上の大型犬及び攻撃性が激しいペットは不可能です。"
        },
        {
            "question": "ストーンアイランドでは何人以上の宿泊はできませんか？",
            "answer": "ストーンアイランドでは最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ストーンアイランドでは何を調理することはできませんか？",
            "answer": "ストーンアイランドの客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理は不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は許可されますか？",
            "answer": "ストーンアイランドでは保護者のいない未成年者の宿泊は許可されません。"
        },
        {
            "question": "ストーンアイランドでは火災危険物質の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、ストーンアイランドでは客室内で火災危険物質の使用が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ストーンアイランドの料金やプールの営業時間は変動することがありますか？",
            "answer": "ストーンアイランドの料金は事情により変更される場合があり、プールの営業時間も天候や状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 455,
        "QA": 632
    }
}